渣打閪app係咪又唔更新？

信用卡1月中內全部無record

好人好者用奶共支打

間間都話唔撚得 自己開一間啦不如 屌你

由2020年3月7日起，本行將停止SC Mobile應用程式中歡迎頁面上的結餘概覽及交易預覽服務。